想問熱狗win 左幾多席

如題

？

輸撚哂呀ok?

PassionTimes 熱血時報曾在直播。
8 小時前 ·

【熱血公民嚴浩源落選】

出戰青衣長亨的熱血公民成員嚴浩源，以3272票不敵獲得3748票的民建聯盧婉婷。

其他未知

天水圍有一個

真？

至少有兩件

係呀

快必好似贏咗。

作客3比2贏咗韋斯咸

M31 逸澤： 熱血公民王頴思當選

輸咗

奶閪健得左

天水圍運頭塘都贏咗因爲呢區得佢地插旗
屯門有兩區明明有屯門社區網絡選緊都走去選埋一份結果兩區都大敗而人地照輕鬆當選

屌我對熱狗真係唔太信任不過算，對集體利益好嘅野都要支持，希望熱狗真係做好地區工作啦。

應該真係得天水圍嗰兩席

咁都兩席

因為兩區冇民主派插旗啲人咪照含撚投

奶閪健盜取光環成功偷雞

某程度上講熱狗重撚核心過民賤聯

熱狗好波

冇得揀咪含淚囉
係熱狗自己先會投白票/對家

屌咁好心佢哋就咪撚咁煩膠係咁叫人白票乜乜柒柒 真係好撚煩好彩都有兩席屌走班仆街